比拿連：熱刺活在我們的陰影下

阿仙奴在本輪英超比賽中主場戰勝紐卡素，積分超過熱刺升至聯賽第三。正在養傷的兵工廠後衛比拿連（H.Bellerin）調侃同城對手，稱熱刺總是活在阿仙奴的陰影之下。
比拿連說：「積分超過熱刺真好，他們總是活在我們的陰影之下!」
對於自己的恢復進展，比拿連說道：「此前我和球隊一起去了杜拜，這是我下一階段康復的一部分，我每日都感覺更好，等不及要回歸球隊了。」

人地北倫敦一哥呀不過係自稱
仲有put pressure trophy櫃啲trophy塞到爆哂啦, 你地阿狗有冇呀

熱狗甩轆 真係甩到on9

5場和1場
本身同曼利差少少